九巴罷工未

九巴佬正字軌同蛇車差唔多全部有家室
佢地唔會罷好老實

罷工同有家室冇衝突
當一間公司罷工的人佔大多數，睇下老細驚定打工仔驚

大把人趁亂罷工

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖